聽下高登啲人點講 可以參考下

呢兩個post算正常

到底 仇士小隊 火炬小隊 屠龍小隊 係咪假消息？

1.元祖屠龍隊早於二坡坊後解散(from 國難五金) 但十一月出現 育龍 tg 叫人課金長期支持。期後有人於連登出post 自稱屠龍隊成員 稱已解散

2.三隊人都參與過暴動，開post 大鑼大鼓話要退出，唔怕比人拉？ 退出就係為左過平靜生活，咁高調出聲明非與目的相反嗎？

3.網路任何人都可以發表任何言論，我大膽猜測：有人發佈假消息令到更多勇士感到被遺棄，絕望而收手

4. 歡迎討論，支持罷工！！罷工彰顯勇武非安全套！！

五毛引戰

成香港就係咁互屌

幫港出聲都出圖笑鳩你地內鬥啦屌

醒未阿一班柒頭

當然有水泥post

同意，早就講左唔好推同討論無意義既引戰分化post
可惜明又點
果D post有好多like
成千上萬都有
真正好多好理性，好高質，好冷靜，有晒分析過
好多沉晒底
又無咩人like
呢個問題可以點解決

ATV/亞視 一直系 TVB 既禁詞
文革/8964 一直系 共產黨 既禁詞

LIHKG/連登 曾一度系 高登 既禁詞
如今已解禁